有冇巴絲打同男/女朋友一齊左仲成日扑?

唔通唔扑？

你講乜春

傻撚左 打漏左

有冇巴絲打同男/女朋友一齊左4年仲成日扑?

有冇巴絲打同男/女朋友一齊左4年仲成日扑?

有, 佢射2次我射1次

係好事黎

咁少？

我既意思係 有冇人一齊4年仲成日扑
我已經好少扑

冇呀戇鳩
此post已完

有排未4年

唔知喎你覺得呢

同居？

我果陣同女朋友頭一年幾乎日日扑
之後慢慢每年都愈黎愈少
最近呢年直頭一隻手數得哂
係咪已經無左新鮮感

唔係啊

邊有機會日日扑香港人
土地問題嚴重

一隻手數曬係一年份量？

我同女朋友第一個半年已經同居 日日見日日住
之後扑野次數日漸減少
依家第四年 一隻手數得哂就係第四個年既次數
有時我想搞 佢都唔比 久而久之我就無癮撩佢扑

利申: 絕對唔係帽 除左冇扑野之外 其他同普通情侶如常

咁早同居 一早扑到厭啦
你有無問佢點解唔比搞

所以我諗係咪真係佢厭左呢 早果1~2年真係日日扑瘋狂扑
但第3第4年就..
所以黎開POST問下係咪只要一拍得耐拖就唔會想同佢扑

唔係個個都咁有需求嘅
返工都攰啦

2年都未到
幫唔到你

但2019年講緊3次都未必有..

有 上星期一野毆落去爆晒缸

而家仲訓緊醫院

唔需要諗到一定係人嘅問題

唔係每個人都會持續有強烈嘅性慾

有時候覺得兩個人做其他野已經好有親密嘅感覺

唔會特別想扑野

同埋大佬 扑野都要郁架 你估唔攰架

但依家講緊呢個2019年我地連3次都無

點解要加密 我係巴

唔介意嘅講一講

當你想做嘅時候 你係點樣向女朋友提出 ?

隔幾日就一次
有時就隔日已經

有時呢 d 野可以係因亦係果

我嘅認知人人體質唔同 部分人天生係比較難高潮

唔一定係關 d size 技巧之類嘅問題

難高潮嘅話咁對性嘅興趣唔高其實可以理解

一齊耐左已經唔需要日日要做愛
有時攬攬錫錫傾下計就足夠

所以我先上黎問下d拍左超過4年以上既情侶係咪都係好似我咁

屌厭好正常姐

一齊咗5年
呢一年扑得多咗
因為早期只可以旅行先搞，同埋一直都未成功入到
到上年先試到，之後就成日搵機會上屋企扑

講真好正常 一齊住頭一個月扑起碼20次。。之後開始變一個月一次